1177 中國生物製藥 股票討論區

唉... 7.15 入
走唔走好

幾多手？

後日公布業績
睇定D先

all in上翻12蚊指日可待

7蚊唔高啦，大把double嘅都坐緊

申9止蝕蚊走

有冇明顯傷痕？

買貴左但無買錯

1手7蚊入!長揸!

7.3入🤦‍♂️

希望捱到

如果唔係
就你個名了

有咩原因會值得坐

會唔會price in 咗

有 好傷...

gun

同志呀

係大量採購個樣野驚d囉,但綜觀國內呢類藥佢數一數二
我係咁諗

我都係咁諗
有潛力... 但好有妖股feel

所以月頭都係入一手觀望下

冇13蚊唔走

買幾手玩下

12$入 等升番

7蚊入10手

12蚊入過 8.7走左

7蚊又唔算好貴啦
樓上大把

我估應該同1093業績後爆兩三日

承你貴言

好傷...利申 12.1入9蚊走左

我諗除左溝 好難會上得返

Same
不過溝左幾次 暫時平手

7.1入 strong hold

5蚊 等落翻黎再入

等6蚊入
6蚊即係以前既12蚊

震夠倉未....
搞到覺得聽日幾好業績都唔會升

仲有一日姐，等埋佢

信你

信自己好
我都坐緊其他貨

6.91 有貨

我好撚驚....

其實我好撚驚.... 聽日幾點？

低位

幾多手呀

有冇人知聽日幾點出業績

hkd 350000

同問

睇到佢穿三角... 向上爆 點知

人要有希望

睇幾多？

已經無野好驚

7.9-8.1

收到 大師

希望 ... 失望

咁多

屌 今日走左，唔記得聽日公佈業績，後悔中

聽朝低位入返無事

反正依家特價

你其實幾錢貨？

7.15

聽日芽台領漲 大市上行 1177受惠

前排6.99入左10手

唔怕 聽日收錢

好撚淆

我果D係6.2 今日早走左, 感覺聽日實有$7.2 後悔中

但我覺得上番去又會震過
個排盈喜完唔洗幾日又打回原型
番到家鄉放咗先算，想長揸都唔比

家鄉在哪

有賺就好好啦bro

洗咗幾次倉 而家已經好淡定

即係gogogo！？ 向上？

你要決心

呢隻當初入恆指時候買，點知入左恆指就跌成一半

原來成份股黎！？

入恆指時$11,入左就直插$5

假疫苗事件

呢隻膽心臟唔好都唔好玩

離場最後希望

上番7蚊

好垃圾 執柒未

馬田巴搵到位減下磅先，三十幾萬唔係講笑

出左業績未

🤑go go go

最後機會 我走先喇

業績都唔等？

不了 信心崩潰 唔敢再玩呢隻 中國的藥你敢吃嗎

吊 睇10蚊

上呀屌你

gogogo

繼續集氣 (已放

幾點放業績

連登又登

買呢隻準備好留俾個孫

gogogogogo！ 就快回本啦

回本啦回本啦

咁遠！！

已放

上呀

馬田巴target幾多

7.8-8.1 買果陣set既

依家調低左 7.5-7.7

上到去就走一半 等7.8

入了很多 溝到7.88

起碼等埋業績先走啦
超預期就發

6.6入 7.06走左
唔想糾纏落去

股票是睇長遠的

業績呢

正,琴日入咗貨

業績在哪

盈喜個排已經上咗7.

無事

7.5

星期一節節升

呢條紫色線

咩app黎，幾靚個版面

牛牛

富途

穿埋條紫線就fatfat

會唔會送紅股呢

有報表未

唔好亂黎呀

都唔係成日送

等到頸都長

起碼上返7.5啦

7.16入左賭業績

以往四點半出。今年仲乜咁耐

唔會係太差掛！？！？

盈喜都出左 差咩

係咪唔記得出呀！

可能要10點?939個晚都係咁

好 炒住美股得等
tsla 今晚 286

點好都唔敢再相信

有做功課分析 咁都輸就真無話可說

我隻隻都做好功課 所以趺左34萬
今日先追返22萬

好好奇你做咩功課！

要貼堂

唔係賭業績架 入左先知新業績 睇佢穿三角

有未

想知邊隻追22 萬
好勁

預期業績做好
星期一爆上

就係有做功課都會中伏
輸錢容易賺錢難

貼堂呀！圖呢

有未呀！

消失的業績

集氣

因為星期5 所以佢遲公佈都吹佢唔漲

遲大到 !
罰佢星期一升爆市

11.77 ok?

👌🏼，重貨？

一定係啦！

做咩咁耐都未有嘢睇

有未呀1177 大師

等到想瞓覺啦

有機會要等到星期日喎

話咗今日公佈可以唔講就改？
份業績會唔會鬼鬼地

似係交易所d人訓左覺

好多公司都會，通常星期五就會咁
趕收工

訓先.... pk

睇1 mins 圖 278.3買tsla
279.3 放 gogogo

洗唔洗即刻俾兩棍我食呀屌

仲未有

應該都星期日

訓醒！ 睇業績先

屌 無嘅

慘

到！ 訓著咗

業績阿 你老母

週五公佈業績的公司是可以週一早上開市前上載到港交所的，不算違規。

睇黎趕緊工做緊數

做好啲呀

點撚樣呀

急咩姐 今日出聽日出後日開市前出咪一撚樣

等大家心思思 妹到聽晚 識玩

心急嘛....

心撕撕就有

上年都係遲出

等到肚餓 整個南瓜飯先

我

賺幾多都大概知 睇有無派多d息/紅股姐 唔係既話無咩驚喜

有咩問題可以加我Tg阿 我做華盛架
免佣免平台費 送埋coupon

師兄好好心情喎

1177 下星期高位幾多

正 係屋企坐緊監 又冇市 又冇機打 又唔比出街 係慘啲

出左。都係預期中既野

聽日開市gogogo

都係派0.2 賺咁多都係增派息 跌得

8蚊見

是0.02啊

佢派得多先驚

派咁少係因為呢間一向都係派息低 高增長藥股
想派息高就唔係買佢啦
第二係佢將間associate 買到成為subsidiary
所以入左一筆one-off fair value gain

好過定衰過預期

感覺平平無其

聽日平開再再倉

睇大芋演䆁

撇除因收購北京泰德24%權益產生分階段收購收益，基本盈利28.41億元，按年增長37%

增長多過石藥喎 即係同石藥一樣升啦

無論點
都係睇d大戶點玩
佢鐘意升咪升，跌咪跌

理想劇本 book咗枱

咁即係升兩三日啦？
咁到8蚊了

一般

睇撚住呀!

直上8蚊

比D掙扎

比啲力啊

屌... 唉

袋底太臭 比唔到 唉

扯啦扯啦扯啦！ 俾個7.5 我 唔留啦

7.88家鄉

陪唔到你啦bro

唔好震倉呀
我死啦！

溝佢老味臭

閪！

唔理了 7.5 先返入去睇

最近業積出完個日都唔識郁

後面先識慢慢彈

唔知今次係唔係咁

最後一艘逃生船要開了

7.33走咗，執90蚊，好on9
唔想再比佢震

大師 睇埋聽日！？

唔好嚇我呀

我得個一手，是但啦
純粹唔想蝕番個幾十蚊比佢

上次仲未走哂？

我長渣留俾個孫架

我已經什麼都不怕

7.36走晒4手 唔想再睇依隻垃圾

佢走咗一半咋好似

我一早放哂 純粹繼續睇佢點亂黎

今朝射到一地都係

6.99入
睇黎有7.5都要走

睇緊7.5 too

我11 點先起床

大師

唔好走呀

下半場 準備

大大力爆上！

7.36 走左2/3

睇黎今日應該收射擊
上8蚊都仲要等多排

7.88 家鄉 ，幾時上返 11.77等候區

1/3 睇位走埋佢算 唉

賺左好多啦你

.... 7.15 7.35 有幾多...

2.7% ...

Strong hold

全部唔好走

會升到20蚊

集氣沖上去！

再爆一爆發

我都想 好似比人舞上舞落咁

又話有新藥嘅?...

目標7.8左右走一轉食左糊先

得咩

坐穩食返轉浪

賺多d

都估到會咁

呢隻野真係夠垃圾

繼續梅下梅下

7蚊以下先入得過，上到7.2 7.3又落番
玩第隻算

屌！ 遲左起身 屌

我屌呀！！！！

6.97入，7.3成日頂住賣撚晒冇心機再同佢玩

唔通想佢大升真係要靠啊爺

依隻死垃圾想點撚樣呀

由佢擺下先啦，驚西咩

一陣放撚閪晒佢

我嚟掃貨啦

都估到咁嘅衰樣 又落番6.9就好笑

似打緊底喎。6.8左右加貨就真

之後又會上番7.2,7.3 ，好悶

垃撚圾

已放棄

6.04入 想佢升到7.5啫 等撚咗3個月。。。

咪試過2次7.5 貪心無賣？ set個價由佢自己交易

錯過咗再set嘅時候已經上唔返

7蚊買入，升又升唔到，但跌又跌到，一下唔覺意被震倉，真係血壓高少少都比佢玩死

成班傻仔
大升前一定要震倉
唔通比咁多人一齊賺口手
今日已經有大戶密密接貨

爆呀一一柒柒

咁我慢慢等啦

7.35...
爆？ 邊度爆呀睇過

終於震完倉？

死坐唔走

讚成。6.8-7築晒底啦。果陣大把位入
而家等$8第一站

7.2入左 開始又磨緊 7.5都幾大阻力
想8蚊放TOO

第一站都有撚排等

暫時最大負面因素都係集中採購姐
但好睇唔過眼成日洗倉震倉

走晒 7.53

我地下一隻股見

走得喇

走左一半
依家成本價低左好多
唔理了
跌多d再入

無耐性再係呢D股到磨

無啦！ 等put

我都走曬 7.51 好似唔係幾識上

151

開車gogogo

升升升

又番黎啦喂

起飛啦

仲係妹下妹下 回回地

0700 企鵝控股 股票討論區

走晒啦大師

降落！

唉... 早走了 但願見唔到

減價

興奮嗎?

7.67 走哂！

死閪股 屌你我仲未返家鄉 仆街

上星期悔改，7.56入番

$8第一站會減d

不要再說了

到你無放佢又係到妹
呢個時間同一舊錢已經拎去滾左唔知幾多轉
有賺就由佢啦

岩牙

要屌下先識升

雖然攞筆錢玩轉其他野仲賺得多，不過見到終於識升好安慰

愈升愈有， 8蚊不是夢！

潤潤!

早放了

升到扯撚哂旗

收聲

唉屌 6.3走晒 無上返車

set左8蚊
俾埋少少我

8蚊走唔走到？

差唔多可以喺天台落返黎

唉屌
明明升係好開心
但我買得太少貨

今晚可以食老麥加大

想聽日追貨好唔好？

唔好

馬田

我真係食緊

因為樓主太多貨
莊要洗走佢

hello！ 你係！？

好啦喎 加大好巴閉咩！

各位觀眾

吉邊！

屌！ 好想否認

一定係咁岩得咁橋

忍手 唔會入返架我

有2手 7.13

算啦 有執到好過冇
利申：諗緊8$放唔放

我都想放
通常升咁多，下一日就跌了

今次冇14蚊都唔會放

希望得

14貪左d

$12蚊先放

得2手都攞出黎講

今日先準備開車

仲輸緊幾個開心樂園餐啊

今個月開始供

唔知上唔上到10蚊呢上半年

我2萬股7.88家鄉到了 大爆射

早2星期揸上黍揸得好舒服貼倉support
突破喎，推高止賺好過走左再抽後悔

利伸貨底6.98$ 跌穿尋日高位一半止賺

兩手就收返埋啦

開車啦 各位坐穩

IN 1177 WE TRUST

8.1

走了

過2日去12日日本昇龍道唔駛錢

8.21放左...唉好似早放左

Strong hold
$10前一股都唔放

2年後?

唔洗好耐

好撚慘

心郁想放

揸塔都唔掂返呢隻
要掂返咪搵個裂口入
但已經預見到未來

早知忍多一陣太心急

要射啦
十蚊應該唔難

8.4再補貨

已經爆升兩日

大師點睇

如果上到9.8樓上我就走啦

唔留俾個孫

呢隻野每次一提帶量採購都跌到爸爸聲

1個月內?

依到有冇人渣緊1789 愛度

愛康

$8.32 追 等$10

買左鐵塔call
2.22 到價

幫我倒數

入幾手支持你

幾錢入

屌！ 講起就火

0.27 入 果時788 係 1.96

依家仲未回
上到2.22 唔望佢到價爆 比番手續費我我開心

燥

呢個0.125 岩岩入

屎塔

有冇高手教下我點揀輪

抄輪我鐘意聽

你講咩？

4.9揸到而家

6.05

冇事既

link！

咁代表大行走貨老散接？
定沽空緊？ 我見今日沽空得好勁

你很正確

好在無溝貨

會升定跌？

1177 借錢
借左1B usd

有tax shield 好事黎
分分鐘做回購
升！

岩唔岩呀泰國貓咪

指數高低位競猜俱樂部

融資10億美金成功 應該係好消息

又要爆升啦

好驚wo,勿相認

咁你話岩唔岩先

馬田等你一齊gogogo

Anyway我strong hold 到8月

好 聽日入貨！

諗住回少少先呢排升得太急

又要訓身

快D瞓身 我仲有一堆蟹係1X個位

當然回啲先
唔訓啦 小注

你唔係應該驚我一買就燈咩

今次10蚊走唔甩

見到海岸線又想出返公海

好彩7. 5冇走到

快D來救我

馬sir天日咩位入貨

前幾日7.8放左，琴日貪心高追8.3，今日跌到8 引唔住入多幾手 溝到8.2

希望到8.5啦

8 蚊 / 開市

:今日會升幾多

哇

奶野啦

好在唔記得左呢隻野

又係入貨好時機

7蚊揸落，no fear

聽日落多棍

再落就散水feel啦

同fi借會平過同股東借
借錢可扣稅
如果funding係用黎做新project/capex
而roi／npv唔錯既話 股價理論上會升

冇入 唔敢入

我入左2手 馬sir
唔驚既 長線投資

無撚有錯！ 長線睇升

7.8 先

驚閪咩 我15蚊入都未驚過

大家今日買咗飛上船未

7.8 先啦

拆細之前買？
即係依家幾錢

唔計息 15 x2 /3=10

拆之前走左 無除淨 後尾佢16蚊落返我入 帶到仆街
如果拆個時無走 就係當時價除2
最高上左26（好似）
oh 原來我批質12.X入

我呢一種最慘

其實有無可能升得返坐左成年個息收埋都比倉租扣到無咩錢

邊個知 可能要問下你自己敢唔敢買佢D產品

如果升到我買
一盒

等我問下謝生謝小姐

其實我一直有個問題
當年佢二送一係咪一個錯誤決定，送太多壓到個價咁低
公司又唔係多現金回購

十送一咪好囉

謝X潤 快啲同我回購

跌穿8，走了

趺價提醒已著 $7密切留意

你都走啦！？

走左半個月都黎 趁有賺
只係一路繼續留意

還好嘛? 希望你已經無睇到

咩環境呀！ 我剔除左1177 我的最愛
冇得睇佢咩價位

大上大落

6.5入，8蚊走，幾好掛

轉眼又跌落7.9

$7應該係底

又發起夢

咩位置呀依家！？

7.95 呀

去玩下海底撈算

有咩心水呀ching

得2588永遠係無死

呢隻咩黎！？

中銀租飛機比人

中銀？波音gg佢咪有排升?

佢係租飛機比人 唔應該睇空難做指標 得十幾架max
出面有2588post 優質股票 其他股蝕個時成日都係靠佢頂住

你地貪新忘舊

我係唔會咁易走架

無貪新忘舊 走左好耐喇 繼續食花生咋

會再番黎

8.2入，心已灰

星期一

星期一要爆上啦

今日忍住唔買
雖然好想補倉
覺得今個月會升到9蚊

下星期一又可以密切留意

7.88 6000股 無動搖過

屌... 個市唔落？

特價已過

馬sir穿8冇入？
下星期坐火箭

止咗賺今日低位再入番
要相信謝小姐!

pk無入補倉呀

我睇緊個大市 29600 29200 29050
... 唔知準唔準 今日差啲都唔比埋我

我都等緊恆指補裂口
但睇依家個勢可能唔補就爆上3幻1

無撚有錯
我啲put30240 投降

係咪早幾日蟹咗個d

點解跌？
返個走貨

終極獲利盤
想比機會我入

比多次機會大家

溝 唔溝 溝唔 溝
都係唔溝

冇錢cow了

中國生物製藥啊! 我又回來了!

巴打入左幾多手？

2手 打算分段入

可以cow多手

我最高位入
驚左 無信心cow

現價值得追? 睇幾多

仆街股 好在分段

等6蚊

我啲錢啊

唯有坐到8.5

再次中伏 幾分鐘就到左止蝕價

沽左？

無 咁既速度趺法實會上得返 呃貨

冷靜d,唔好中計

真係未驚過

冷靜

29000 先

再買 繼續趺呀屌你老母

冷
靜！

坐到2046

2000股姐

我耀才又有
同埋個價差唔多腰斬左一半

謝XX 快D回購啊
派咁多街貨出來

29000 7 蚊再買

睇黎係時候補2萬9

有4手係到
7.7
到時跌到7再買先

岩架啦大粗長

放心 有我墊底

廿手 8.178

sad....

Adr 跌8%

唔可以信 晚晚都7.18 7.15

泰國大貓！ 點睇788

八蚊唔驚啦

Adr唔見有成交喎

我揸好少咋...2.1 4手, 1.87 1 手
等埋星期三先..都唔差在

大戶咁搶貨，我有預感星期三一定靚

大戶有搶貨！？

開市即刻走人

走唔到

繼續插

6蚊不是夢

好似話準備第二次帶量採購

垃圾中既XO 淨係試下水溫都蝕到仆街
中國生物毒藥

走人

有，總之星期3實唔差，差在會唔會借好消息出貨，不過呢隻應該唔會咁快完，應該可以玩多幾季

彈緊

如果係咁唔洗好快7.

準備好走

我見牛牛講緊

準備坐火箭

師兄咁有信心

788真係唔驚，信我既唔洗擔心佢業績差，應該唔會太差，有可能比預期更好，只要擔心班大佬幾時散水幾時散水，我都睇好1177架🤟🏻岩岩再加100股，呢支燭收到都幾靚

8.15入

8.39..摸頂

100股

自交10000先岩

又湧入 我已經係低位一路屌一路入緊貨

屌住分開溝左4手 屌住升返 唔敢Hold到聽日 準備走佬

唔卑中出既飛

要走都天日先 天日公布GDP 有內地帶動
應該上返前幾日既位

好呀 信你

唉... 又夾上

揭尾故 密室 第一集 3

唔睇市了

落錯車啦你

屌你！ 我呢呢淡淡 未到29000 心不息

聽日1177 命運之日

Why

相信上面巴打 重倉

唔好重倉 佢係跟個勢上 哩隻唔係金融股

底褲都當埋

大跌

你幾時見麵麵有贏過？

繼續玩揭尾故
29000 再算

仆街麵 阻住個市跌

當然個市升跌係唔關佢事

重上8蚊

又想重回廢紙

岩岩7.97入左

優質垃圾股

29000

痛定思痛 唔到8.3唔會走

我一隻2588 頂撚哂咁多隻蝕錢

1177底處反彈

丫咩爹 丫咩爹 落錯車

神化呠呠車

掰掰 尾班車已開
準備強勢反
我地坐火箭啦樓主
下隻股王個時見啦

隻野無10蚊唔放啦屌你

跌！

又咁hi 好易出事㗎

頭先邊個嗌8.3

得番一手

垃圾遊樂場

你夠膽趺我就夠膽溝 用788同 2588 養到你反彈 屌你老母

看怕最近都無咩好消息

暫時如果破20天線 止賺減一半先

之前7.375入，8.48時無走到，揼春

同你差不多 我認我貪心

而家部署係應該上翻8蚊就走2/3 先（上得翻的話）

暫時部處係 佢夠膽趺我夠膽溝

之前睇法係有能力上到 $9 ，所以先8.48 都唔走

時間問題

最怕就係利慾薰心，唔識得止賺
到到最後利潤都蠶食晒就得個桔

唉

唉乜？

做咩事

... 個市唔落29000

排7.75 入唔到

咁有信心？

下星期開市潛緊水 set定8.5沽

旅行訓到一半都掛住呢隻垃圾

重倉？

唔係 但開市無得睇住

等巨跌穿通道底走，跌唔穿反彈先再加注

做咩又落咗去

通道底幾錢？

唉 又跌

潛得仲深過我

等跌夠溝貨

穿左支撐位R1

點解要返黎玩

仲好遠7.24

去邊啊清

等7.5入小小

石垣 潛完水上返黎望一望 仆你個街
食完野再望一望
簡直2係廢股中既xo 等穿7.5

如果廢股有顏色 一定係中國生物製藥既黃色

公司今年的業績其實都冇乜信心
只係話會有雙位數增長
即係平時嗰啲兩三成增長應該今年都唔使諗

支撐位7.54 ，再落唯有走，7.66個位應該走但無走到 其實無壞消息，只係莊家派貨，上個交易日個大户資金流走好多就已經知好大機今日依然派貨 (新手個人睇法，歡迎大家圍下爐)

俾返啲錢禾ah唔玩啦

愈跌愈要買 玩大佢

你今日溝左未？

尋日溝左手 今日冇 走左去玩隻788

均價7.7
唔理佢啦
7蚊叫我
玩緊1030、788

7.53 入左d 升多少少走算

Adr 插水，聽日大跌

準備好

準備好咩

上返去

見到兩摩係到交合就知

咩事 係咪有大戶入貨

高J左8蚊仲坐緊西股

等緊借消息彈上去

今年唔好期望咁高
帶量採購今年反映
但管理層都話有雙位數字增長照揸住先囉

7.8 買咗，不安中，
通道底都穿埋，捨得反彈上去8.5未

可以既 但需時

連登仔唱乜跌乜
推返落7蚊先入

上升軌條支持都未穿，再睇多陣啦，伸利7.8加左注同路人

10蚊 溝到 7.88 前排無放 又跌

堅持

貪心

開始反彈啦 俾d力

7.4入左

為左大家好請大家保持沉默

早知琴日加倉啦
佢rsi超賣一定升，但捉唔到幾時

唔好廢up啦

爽
唔知仲返唔返到家鄉

排左7.00跌啊

蝕到爆廠 但唔緊要

7’88 跌到幾多溝

巴打好有遠見

有冇人仲揸緊？

只係無野做到

均價7.38

7.6表示

7.23
8.4果時 傻左冇走

me too…
有賺唔識走

原本7.6想走
大家7.00會唔會止蝕？

兩手

唔通想等 5 蚊先止咩

7.285

止唔落手
點都等下月尾業績

Me3

除非上返28蚊 如果唔係揸到變廢紙都唔會走

7.4貨 留比個孫

無貨想入

留個言叫下春，7.8入

7.8入上左賊船 好撚後悔

係咪睇錯股

下面咪改返8蚊 手機打字Hi到個2字

高追左?
話時話 黎緊業績大家點睇

係佢13趺7.8個陣入 仲有得趺

業績應該都靚
但上返7.5都偷笑

有新藥批咗

個市咁樣 有咩消息都炒唔起啦

屌你老母 早幾個月四個幾入 五個半放晒 今時今日仲有七蚊

仲有冇人

都未追到一半

千其唔好hi

守到月尾

唔信業績差

無可能差囉

再落7.0加注

食左偉哥?

追貨啦

7.23加左一手

好波 仲未返家鄉

一日返家鄉?

7.42家鄉

一HIGH就回

朝早先講完 一hi就出事

7.88

下星期升多7% 就返啦
到時我走

真係一手都買唔到

2日波幅0.5

比我拎到錢出黎溝一手個心理平衡D
今次應該順利上返8蚊

呢隻野，今日咁嘅款日內玩下好
下星期又唔知點，升得急回得急

我反而覺得呢下係好反映到佢既承受能力
仲安心過之前

下星期陰住上都好

頭先7.4我又訓第左1手
我見佢不斷升穿今日最高

其實貿易戰都唔關佢事既
又無出口到美國

我係7.04妹緊個陣想買
一見佢係到妹唔繼續瀉就知差唔多

但佢跟A股所以冇計

呢度咁活躍
好易引麵神入黎祈福

Save the day

今日唔好再推post啦

7.8買左，點解我當初唔等耐d先入貨
跪求業績生性，升到去高位已經滿足

點解唔溝。。。

好似我咁無哂錢

邊有人一注大大注入正股嫁=.=

有錢邊個唔想溝

黑人問號
我D錢已經去哂700 2588 NVDA VISA

1177咁慢 順序放最後

每人玩法唔同 賺到就

逆市幾穩陣

低調

由個post沉先

推

咪搞啦屌

早2日想入唔敢入

今日上翻8

食左春藥

仆街一飛衝天

嘩以為睇錯

未野可以阻到我

大家唔好再上水啦 低調d

未入夠呀diu

你地班傻散之前捱左成個月低位
而家升返上黎又牙斬斬鳩撚屎
而家升都好地地
推上黎托柒咩
鬼唔望跌返落去
我有貨都咁話

咪臭係 落番7蚊啦

3日賺左3皮 等回再入

終於可以講野 8.21走一轉 升勢未停等回調再入

未停就走？

佢實回一回氣先繼續
先食左再講 岩岩出完見佢湧入 貪心改左2.4走一半 見好就收
唔通又等佢落地獄慢慢上返黎 太耐了

淨係今日都賺咗5皮幾

希望可以升穿呢個重貨區啦

昨日，全國醫改工作電視電話會議召開，總理、副總理定調醫改：下一步醫改力度會更大，會採取更有效舉的措推進各項工作。

會上，總理要求推動藥品採購使用、醫保支付、分級診療等改革取得新突破。如何突破？副總理指示：及時完善和全面推開國家組織藥品集中採購制度。

會議表示，去年藥品集中採購、抗癌藥降價、公立醫院綜合改革等重點任務取得新成效。

但下一步，還要推動降低藥品和高值醫用耗材虛高價格，做好基本藥物、急（搶）救藥等供應保障，同步推進醫療價格、醫保支付、薪酬制度等綜合改革。

同步推進醫療價格、醫保支付、薪酬制度等綜合改革。

玩完

Lm

果斷地走左先

升左好多